作為自由世界，香港，和理非中一員，我有d野想講。

4個月以黎，我地之所以抗爭到今日全因無大台，同時正因無大台所以開始出現問題。
第一，行程過多。
第二，太過依靠臨場決策。
第三，比其他事情sidetrack。

行程過多依個問題唔洗多講，好難集中人數，大家最近都發現到。除此之外，我發現同樣活動有唔同嘅集合時間同地點，咁樣會令到手足混亂，尤其係單拖。而且偏地開花應該要縮窄，18區太多，手足分佈一定唔平均，無可能咁多人住港島，例子係今日咁。所以應該劃分地區，如九龍東，西。咁樣會集中更多人，自然更容易做事。

太過依靠臨場決策，依個係勇和都有嘅問題，唔係話唔好，但係咁樣會比對家牽住走，話就話毅進仔，講到底都係都受過訓練，佢地有戰略，有部署，始終唔係我地霎時之間破解到。所以希望大家花多d時間去諗行動及背後目標，就例如：陣地戰，係咩時候先要打？打黎做咩？打贏可以獲得咩？7月1打陣地成功因爲明確要入立法會。依d係我地要記得。同埋打陣地前，請前線衡量人數，人數係一個相對嘅概念，對家有10個人，我地有20個人，依個情況退好過攻，但係當對家有100個人，我地有10000個人，咁緊係老閪都攻。和理非係勇武嘅後盾我唔可以完全認同，係夠多和理非先係勇武嘅後盾。
講完陣地，講下游擊。當人數唔夠對家多個時就打遊擊，依點大家都知，但點打先最有效，游擊有口訣，「敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追」而且陣式好重要，依方面對家做得好，我地可以參考，佢地出現方式從來唔會單拖，而係分小隊。
希望大家花多d時間諗下進攻方式同目的，嘗試做主動個方先可以贏，贏到警隊就直接將軍，贏唔到都可以避重就輕，同樣迖到目的。既然有出黎嘅勇氣，就要保持冷靜嘅頭腦。

大家考試答問題個陣都知，有資料會sidetrack 你。連登上都有，各種被自殺案，嘉年華，陰謀論。我知大家都好嬲，想已逝去手足沉冤得雪，但查案唔係我地本份，保留依份憤怒出去好過，等清算之日再同班殺人犯計。係連登上，永遠依類po比行動更易上熱門，我地唔可以比班狗得逞，希望大家要屌要嬲係行動之後。槍口對外，團結一致係我地走到今日嘅武器。

最後，大家記得be water。水點可以穿過石隙，海浪可以打倒石壁。

互相相信，虛懷納諫，不驕不躁，黎明好快會黎。

光復香港🇭🇰

凌晨了,五毛會不斷推迷信post,大家請推行動post
聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

Push